現大現場黑警用綠色激光

佢用綠色激光照左好多次示威者同記者，佢憑乜嘢咁做？

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

你係唔係嚟搞笑
呢一刻仲要問？

用雷射電筒可以話用嚟照明，綠色激光筆完全冇藉口，都係想推比記者質問黑警

觀星筆

狗狗有咩藉口姦殺？有咩藉亂咁開槍？師兄坐左好耐？

洗理由 洗兜

俾多樣野黑警記者會兜點都對我地有利，繼續比佢哋出醜

你知我知單眼佬都知，不過唔好麻木
點都要講一講出黎

Exact7ly

好簡單，到你問點解要用嗰時可以答示威者都有用

可能係sniper 黎

正路用途就mark target

但而家佢地short short地咁款解讀唔到

如果佢真係夠膽咁答，我哋幫佢煲大，等佢再柒出國際，話俾人聽呢個係完全冇紀律嘅部隊